有個阿叔通風報訊緊

佢用we7 send相比一個叫commander 嘅人

搶佢手機

推

推到有人證實

Help push

push

撞跌佢電話啦

花生區
叫佢企近d 嘛, 落去大把握手信
坐山頂咁cheap

咁多人會企唔穩撞低佢

花生區
叫佢企近d 嘛, 落去大把握手位
坐山頂咁cheap

有鬼啊！

仲上連登講

圍毆

打7佢啦屌佢老母大陸狗

今朝早我去到個陣都有個阿叔影相之後sd比一個（英文名）立會 既人 我又驚誤會錯人唔敢屌佢

打柒佢

大叫有鬼啦

一把手刀劈落去，加多腳，然後轉頭走啦

你地留意下其實好多

將佢部手機當武器扔向警察防線

Push!

真係要打撚柒佢

打鳩佢啦

掟走佢部手機喇屌

再踩扁

篤佢出黎 屌佢老母

一人一腳踢走

千其唔好hit n run呀

咁多人會唔會撞到佢架

既然係狗個邊既 咁就要做好市民將部手機物歸原主啦

打佢啦

搶電話 掉 再打

如果係警察
要求出示委任證
佢一定要做

Push

推佢出去擋子彈

屌撞跌佢電話啦仲講

Dum 爛佢

咁多人 唔覺意佢失平衡 個電話就踩爛左 好似係

踩爆佢電話都冇人見到啦

做鳩佢啦驚條撚咩 放上黎把撚咩

洗撚Run
大大聲問佢wechat send俾邊個同事

佢會有同伴係附近
搵附近既巴絲幫手一齊搞掂佢

推俾啲泛民議員，和理非已經冇用

都未證實就發晒神經咁

我會告發你
不過現實層面,, 就算你搶左,扔爛埋,唔出聲
我真係冇證據話係扔

推一推跌佢部電話

PUSH

屌你唔撚打7佢？我打7你個仆街

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

呢個

呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @HONGKONGPROTEST

無玩開 twitter 快開 account
我地要比世界知道香港發生咩事

係連登叫幫手做上面呢兩件事

可能係啲親中團體準備入去埋伏